金拱門部自助機點先scan到apple pay

數字位又無反應 mon又無反應

有果部開始，長期scan唔到，見人拎張信用卡都scan唔到，要插入部機讀晶片

1個月先食1-2次，次次都俾八達通，放棄咗，根本認唔到Apple pay

支那寶果啲，佢老味又好撚快認到

電話Mon 頂對住信用卡機個mon

早排都仲用到
係呢排唔得
仲以為我個Apple pay 壞左

Mon又試過 數字位又試過 一樣無用

我在新都會都係Apple Pay + 拍卡都唔得，最後要傳統插卡⋯吹漲⋯慢好多

我次次都得
唔通係分店問題

以前用得好順
唔知幾時開始唔撚得

我反而係7仔 ok都成日唔得

壞咗好耐 自此以後用APPS點餐算

以前就咁輕輕拍下個mon就得
而家要好似鑽木取火咁狂捽上捽落

捽多兩秒後面條龍又開始”接接接”咁

但人手果邊d機又scan到 唔係同一款黎架咩

呢個就係最出奇嘅地方

部死人機係咪冇得揀取消Apple pay轉其他方法俾 我就唔見有

Apple pay scan 唔到
信用卡又scan 唔到
垃撚圾
最終死死氣用番八達通

我重以為我個野壞咗，原來個個都唔得

呢d咪叫鳩屎囉

比大陸收購左係咁架喇

屌 有啲機拍卡又唔得 插卡又唔得
差啲以為自己張卡壞咗

禁果部信用卡機紅色制 可以再揀過用八仔俾錢

原來係咁

我都係見隔離條女又係用唔到apple pay個staff幫佢咁整先知